人民日報—香港同胞在國安法的保護下活得像蜜糖一樣甜

但柒婆就日日加熱水

酸嘅！